好心香港人唔好咁陰謀論啦！

事源係咁

[突發]成街特價芝士粉有鬼？

大家樂免費益市民都講到係奸咁

就係哩d人無事揾事做香港地先咁亂

你唔要比我囉

廢青除左搞事仲識乜

樓主好波

就算入面既料一樣
廢青只要見到個包裝有簡化中文字就會話有毒 化學乜乜柒
真係好撚反智

豬仔我屌你

佢地唔要大把人要

no

咪係，人地蝕著做都要俾人屌

你間榮華就蝕住做

之前榮華臘腸大特賣，睇怕都蝕到入肉，真係香港良心

華少

樓主講得好

駁唔到

隻芝士粉好正

最重要係大家樂

起我底睇

分身 ？